有無人知道民建聯有幾多個辦事處?

我想去逐個參觀

我淨係識呢個
李慧琼議員,SBS, JP (土瓜灣北)區議員辦事處
Shop 8, G/F, Tung Shun Hing Building, 22 Chi Kiang Street, Tokwawan, Kowloon

?

#Letskillchinese